各位ive電機仔畢業未

我有三科等retake點算

讀IVE讀四年是常識

唔係一定PASS嘅咩。
我記得神鳳話見我咁有心上當就比我合格。

你就好

我想retake拎99分。